唔鍾意積克獅鳥入一入嚟 我有好對策

屌你老母 差佬打人嗰陣時你又唔叫唔好打?
建議手足喺香城online用積克獅鳥打爆佢菠蘿蓋 終生殘廢

UP